分享一個收埋心入面既往事

新人報到，大家好！分享一個心入面既往事
真係第一次學人寫文，岩岩成功註冊到做連登仔太開心想分享下心情，唔岩睇唔好打頭。

果年係中五畢業，等放榜，同個損友行下商場。路過一間鋪頭，望入玻璃門內，見到入面既女仔，好靚，如果係都要形容，就似當年既素顏鄺文珣咁上下，當然，我心目中佢再比鄺文珣精緻點。響我三魂唔見左七魄果陣，身邊既損友扯一扯我衣袖（我唔知佢扯左幾耐，我有感覺時差啲跌落地），佢指下玻璃櫥窗上貼住招聘店員，於是我唔知邊度黎既勇氣，衝入去話見工。由於推門太大力，仲嚇到佢花容失色。呢位女主角，原來係呢間公司既主管，佢仲 即刻就話請我，問我幾時返工。

我以為以後既日子就相相對對，點知....... 入左職先知大家原來唔同分店.... 當日之所以咁快請我，應該就係太等人用，亦都係點解佢坐響度看鋪既原因...

雖然屋企人有點反對我去做售貨員，但還是由得我決定，我當然唔會放棄見到佢啦⋯⋯ 就係咁，我好努力工作，而且非常之期待每星期例會，jel哂準時出席，而且眼都唔眨咁望住佢發言，讀書都未試過咁留心。其實果時就成日諗，如果個個老師都咁靚，應該每個學生都會好留心聽書。

由於佢係主管既關係，我仲有另一個機會係可以同佢獨處的，就係佢無定向既巡視業務嘞，有時候是十分鐘，有時候是一整個下午，我們會一起吃飯，沒客人的時間，我們談得很投契，有時候，我直頭感到：「我戀愛了！」

有一日，她如常來我分店巡視，我地傾到興高采烈，四目交頭，正想話不如打個車輪果陣，佢突然側起個頭問我，播緊呢首咩歌？ 仲叫我送左隻CD俾佢

在我跟她的一段感情，這是唯一的聯繫... 。因為，除了她的名字，和這隻CD外，我們根本什麼都沒有....

「回憶中的你講 如果世界盡了 我是你心裡最重要 只需要抱著我已再不缺少
回憶真的太多 如今要告別了 發現這一切似玩笑 我最終痛心哭了

想清楚可試過被愛 怎算我被愛 關於你虛假的太多 而認真的太少
今天起不要再被愛 不要再戀愛 笑著離開 誰還期待
我再次望你 再吻著你 這樣結果 怎去預期 就算不捨放棄 必須放棄免更加痛悲

想清楚可試過被愛 怎算我被愛 關於你虛假的太多 而認真的太少
今天起不要再被愛 不要再戀愛 笑著離開 誰還期待
我再次望你 再吻著你 這樣結果 怎去預期 就算不捨放棄 必須放棄免更加痛悲

想清楚可試過被愛 仿似我被愛 只不過虛假的幻彩
今天起不要再被愛 不要再戀愛 笑著離開 美夢難再 再沒誰愛 這一切我需放開」

「聽」完首歌，我諗大家都會話，乜撚野黎架？
我記得當年仲未有whatxpp，連手機好似都仲係天地綫年代，約朋友出街係要一早約好時間地點果隻。

都成廿年前既故事了。這份工作，隨著暑假過去，我都離開了。而這家中小型既公司，亦在幾年後全線結業...

我跟這位女主角失聯了差不多廿年

女主角，你好嗎？好想知道，沒有老板照顧你，公司倒閉了以後你怎樣？已經立即嘗試找你，可惜你的手機都停用了，我所有能試的方法都試過了，可是都找不到你

都那麼多年，人是找不找到都沒什麼了。
只是希望你活得安好。

長撚到

嗯....too long don’t read